我發現郁民既缺點跟本COVER唔到佢既優點,相反泛民就....

相反泛民果d, 屌鳩你, 就算成個政壇比你稱霸
香港人都唔會想睇你d垃圾會直播同SOUND BITE
只有仇人同日日喉撚住你d濕鳩議席既人先會MON撚住個垃圾會直播睇你班濕鳩幾時缺席

目前泛民陣營:
接受共產黨統戰既公民黨
比愛黨不愛國既建制派更愛國既社民連
幻想中國人富起來就自然步向民主既民主黨
領悟包容最高奧義，支持埋中國殖民既難民之父.....
真係有資格做反對派既，我諗就得果小雞3~4隻

冇辦法, 大部份香港人就係利益行先，背靠祖國, 面靠美國, 2邊都奶撚晒, 達至利益最大化,
新移民最好有幾多黎幾多，香港越多人，就越多人因病買藥，就越多人為扮靚買化妝品，就越多人為生活買必須品
共產黨殺晒所有新彊人同西藏人佢地都係WFC, 講咩普世價值姐, 幫香港人爭取每年派一萬呀
我保證你d議席屹立不倒, d咩真。本土派，焦土派，隱藏角色何志光，係選舉日總動員頃巢而出都阻唔到你地當選

算吧啦 同屎比你會香啲咩
根本當年九西選舉就已經係死罪